樓市剛性需求即係投資需求

成日講嘅剛性需求6成都係非自住
個數字仲要係2016年，2019年分分鐘可能到7成以上
投資需求就係，買就一齊高追，放就一齊踩多2腳

過完年後，中國經濟壞消息慢慢出黎
到時又係另一個跌浪

即6成人係租租囉

講緊一手細單位 你完全唔提

環海．東岸 好多成交

紅磡環海．東岸進入收樓高峰期，二手轉讓個案急增，市場首錄樓花摸貨轉讓個案。1A座中層A室，實用面積296平方呎，屬於1房間隔，原業主2015年10月以513萬元購入，尚未與發展商完成交易，便以確認人身份把單位以530萬轉售，成為罕有樓花摸貨個案。
據了解，環海．東岸屬於舊契項目，不受禁止樓花摸貨限制，而原業主持貨3年餘，帳面獲利約17萬元，期內升值約3.3%；若扣除厘印費（15.4萬）及代理佣金等雜項支出，估計實質損失約4萬元離場。

430都有2房啦
香港3,4人家庭都夠住
最有代表性啦

如果你有數據，你咪講埋大單位囉

剛需就從來都係得啖笑架喇
你試下依家學大陸咁玩限賣限價
你睇仲有無人買樓?

冇錯，聽日港府就公布大灣區，國家同香港發展只會越嚟越好，樓價大漲小回，遲D升到連大陸樓都買唔起就唔好冤自己點解租一世樓喇。

我驚你開口中

咁樣中港都有樓嘅，仲唔發過豬頭。

本身已經發緊啦 都唔使你講

大家咁話啦

睇到性需求